個個都笑得 係獌狗笑唔出

7-2?

7：2